# アウトレットとアクションの接続
* アウトレットとアクションは以下の様に設定が必要です
    
|ビュー      |アウトレット、アクション |
|-----------|---------------------|
|ラベル      |アウトレット           |
|数字ボタン   |アクション（数字の入力）   |
|四則演算ボタン|アクション（四則演算の実行）|
|結果(=)ボタン|アクション（計算実行）     |
|オールクリアボタン|アクション（計算をクリア）|

* アクションの作成方法
    * 全てのボタンに一つずつアクションを作成してもできるのですが、コーディング量が増えるので、同じメソッドを流用します

## アウトレットの作成
* Label に以下の様にアウトレットを作成します

|項目             |内容              |
|----------------|------------------|
|Name            |label             |

## アクションの作成
* アクションは以下の３つ作成します

|ボタングループ     |アクション名       |
|-----------------|-----------------|
|数字ボタン        |numberButtonTapped   |
|四則演算ボタン     |operatorButtonTapped|
|結果(=)ボタン     |equalButtonTapped   |
|オールクリアボタン  |allClearButtonTapped|

|項目              |内容                |
|-----------------|--------------------|
|Name             |上記の通り            |
|Type             |UIButton             |
|Event            |Touch Up Inside      |


それぞれのグループ内のどれか１つのButtonよりアクションを作成します 

* その他のボタン 
    * 残りのボタンからは今作成したアウトレット上に矢印を引きます  
    * ボタンから今作成したアウトレットまで矢印を引き、アウトレット全体がブルーになったらボタンを離します




